On9區議員的地區工作

Credits to Fat Tsoi

哩個好笑

推！！！！！！

旺角大南區有條on9

執下波就算 唔撚洗做啦

推 ！！！推到佢柒出國際

民建聯就會做多少少, 爭取花槽係斜嘅等個波識自己碌返落黎

3萬2未計津貼請個打電話幾個鍾先到嘅球童返黎

等我都幫手執波
再去選區議員

經民聯諗起石禮謙條柒頭

笑到我仆街

執波女

好好笑 多謝提供笑話

鼠王芬啲馬仔，係咁上下

【多圖】少女 玩波 有腳

對家果個左膠社工 李國權
膠得黎 都做左唔少野
然後啊思就去執波 點解上次會被選到
大南街坊咁廢既

[和理Post] 過嚟問下啲區議員候選人喇喂
傳送門：

連登Post: